點解勝利(已失敗)可以咁燈？追邊個星就衰邊個星

1. 勝利
2. Irene

諗到再加

燈西

咪亂屈

下一隊係exo 同lucas

你愈反Locust反而偏偏愈順風順水

exo都有少少出事雖然唔係54fun

印狗燈死百里香定延屈機啲

佢有幾愛一個偶像
個偶像就會有幾衰

娛台媽咪麵

佢好似都追Jisoo

好似仲有T1......

好彩冇追珍妮

佢仲有追tfboys

下一個到傻鳩kai

有無整理list？

lucas

尊重拉

你唔需要受到尊重

我是連登權威人士
值得尊重

Myteen

飯隨愛豆
你識條鐵

同問
廢事追同一個俾佢燈死

我撐faker

唔怪得世界賽都無得打